OK不如執咗佢啦！

轉型做麵包店

super soft三文治

食極唔厭既鮮奶球

佢啲零食多選擇過7仔

獨立包裝之後 鮮奶球都變埋垃圾

我呢邊仲係新鮮出爐

佢啲pizza同薯餅

邊到有

D麵包咪聖安娜提供,入到去烘一烘拎出黎
聖安娜係大陸做

雞翼

建議唔好食咁多
睇過成份有防腐劑

長沙灣廣場對面

其實直接幫襯聖安娜咪得

但聖安娜又無咁好食

聖安娜鮮製既就空氣麵包
密封包裝+節日食品就好多都中國製造

咁飯飯店點算